美國通過《香港人權與民主法案》後可能將藍絲列入制裁名單

推

我都收到風

Thanks

佢地有錢有學歷去美國咩

用唔到銀行

低調d啦，等佢哋無防備

老老豆豆我就唔撚信

不過佢肯做我又唔拘，平常心

快啲cap 圖

係, 就算藍絲親戚政見唔同, 我覺得一場親戚都要提醒下佢地

P牌推唔到

再嘗試一推

推到班垃圾藍屍返大灣區

美籍藍絲快D 出黎講五大訴求缺一不可
唔係會被BAN左你地個國籍

佢地唔恨去美國 鐘意去大灣區架麻

藍屍們 快走啊

班真心膠嘅藍絲
真係諗住移民大灣區
其實唔係真係咁驚

係驚嘅只有建制派同埋黑警嘅白衫
望下鄭若驊條撚樣

好似又唔洗，但至少要刪曬啲支持警察新聞，unfollow 曬啲撐警group 囉。叫學生曱甴果啲我估好大機會奶野

樓主人一藍...個畫面真係好弱智 想像到

好文推推推
藍絲們睇路啦

撚狗

唔好傳比藍屍啦，呢班人睇到錢咁重要，比人制裁左又有新力軍加入

到時好多藍絲暴徒

值得一試喎

已Fact Checked
一定要推

班收成期藍絲

呢d fake news 無傷大雅
Spread la diu

文宣組

有啲整圖老屈都幾叻
應該有專業技術

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

靜靜地

係咪呀？
有個親戚好撚愛中國，
愛到危害美國國家安全

啲藍絲心諗
屌我都唔知咩係人權民主法案
關我撚事咩

咁你要講下有咩咁大影響先得喎
要貼地嘅，例如影響日常生活，唔俾佢地淘寶、買機票、買煙加50%收費果d
有d藍絲根本唔知咩係人權法，當係廢嘅，你要講清楚d，再spread 出去

多謝提醒
如果唔係佢地唔信到時中曬招，分分鐘銀行都用唔到都唔知點算

屌！ 一定要快！

真
收到風

再可以講下仆街黃絲賣港，聯同美國中情局 hack入觀塘、最新佐敦果款曱甴監控眼仔
將藍絲嘅行為一一記錄，撕黃文宣、貼藍文絲、打黃絲，咩都見到晒，遲下收集夠資料逐一清算
所以一定要拆呢d監控燈柱